[IOS/AN]真三國無雙斬 （108）新年營運放大水

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

新手武將推介 (曹周徐主流將以外)

袁紹(火) 原四/ 袁紹(水) 原三
-隊長技加15%防/ 10%攻
-3技再加防25%
-專武4突起新專武技 - LV4暈 3.5秒

陳宮(火) 原三/ 陳宮(水) 原二
-技能範圍極大 + 卑鄙2招地圖炮長型炮
-技能+專武技 雙破防

小喬(火) 原三
-時裝技- 受到攻擊25%機率降低50%攻擊力
-專武4突起新專武技- 攻擊時25%減人40%攻擊力
-雙降攻最高達90%

小喬同袁紹真係好一線

有冇網係教組隊

連登

沒得突專
如果唔係我都想練下老mk
不過講埋打pve 都係周瑜贏
同埋想等左慈

lm

組隊都分好多種
速組篇
公廁組法
課金組法
pvp向
pve向
不過都係離不開罩隊力隊
敏隊可以唔洗理

係咪要跟gay畔黎組

唔洗

新手留名

撞到andy
打44可以贏佢
11就未必 個場太細

班癡線佬
真係唔夠佢地黎

谷防單P就勁 4P都收頭能力差

新PO留名

副本齊

專武突破石係咪都要用晶石？

要呀

垃圾！
其實冇晶石呢樣戇鳩野既話專武易突好多

正常1個普通玩家唔課金 突到1把 6突已經係極限
真係好仆街

用果粒突破石都仲要晶石黎4突以上真係好ON9
出粒石托咩咁

我就係咁樣課多左400
點知出2舊廢鐵

等你唔洗用6星專而已

技隊
曹操隊長 , 隊員任配

力隊
關銀平隊長 , 隊員任配
or
呂布關羽張飛 力隊

組隊主要靠隊長25%攻
力: 關銀屏
敏: 孫尚香
技: 曹操

只有1組羈絆可以比美隊長25%
那就是呂關張

最強組合 (排名不分先後)
(隊員可因屬性隨意更改, 不能盡錄)

1) 呂布, 關羽, 張飛 (不能改)
2) 關妹, 許諸, 呂布
3) 關妹, 夏侯惇, 呂布
4) 曹操, 周瑜, 徐庶 (最常見組合, 兼顧pvp&pve)
5) 曹操, 周瑜, 劉備
6) 曹操, 周瑜, 姜維
7) 曹操, 大喬, 小喬 (全減攻組合)
8) 袁紹, 郭嘉, 劉備 (全防禦組合)
9) 袁紹, 曹操, 諸葛亮 (全控場組合)
10) 袁紹, 曹操, 姜維

p.s. 敏隊暫時看不到未來, 不建議

其實敏隊玩技術可唔可以一戰?

買左大袋
開左一張魏卷+百幾萬
再買250萬突卷
開他
等佢開12突用黎突呂布

叫大叔解答下
佢係敏隊KOL

佢唔係用技隊咩
曹操 姜維 周瑜

btw

冇話唔得嘅
但因為太少見
加上連我自己都唔得閒練隊敏隊試
所以我唔推薦
格硬估計
應該呢隊會較全面

1) 孫尚香 張遼 黃忠

佢之前唔係敏隊死忠黎架咩

早幾日佢先曬緊6突姜維
之前又話6突水曹好輕鬆好容易
唔洗課金
你咁快唔記得左

佢之前日日吹奏敏隊
跟住好似唔夠人打轉技隊
最後就係咁話人課金先咁好打

點睇都係突爆曹操最抵屌

係最萬用嘅
不過技隊其實都可以用袁紹
所以都有選擇
睇個人喜好

你班友
敏隊係香香劍圍同黃忠
其實真係要玩敏隊係香香司馬師同黃忠
不過香香劍圍既技快靚正
黃忠同馬仔太花巧
用黎pvp可以遠距離香香3技或劍圍2技
又或者引敵方出1，3技時快跑去後面出技都得
有個叫真三國無傷既都玩敏隊
佢都好勁
我估佢都係有課開黎打
所以我技隊都打唔到佢

佢出技快成咁 9成9用手制玩先咁快
金龍仲有個用司馬師鮑三娘

乜sir同各位
我以架咁玩
曹(武6突,5突專),維(武6突,3突專),庶(武6突,3突專)
周dodo(武6突,1突專), 香香(武6突,3突專), 劍圍(武6突,0突專), 馬仔(武6突,0突專)
肥許(武5突,1突專),布仔(武6突,1突專),關羽(武1突,1突專)
以架維維有把6星專突多1專同有黑凛
1把5星曹專
我是否應該把劍圍同馬仔既專變晶石黎突其他專同應該用黑凛黎轉?
係咪應該用灑維維會更好?
如果係你應該點做?
求教

熔左佢吧啦
少資源就谷全4突先囉 起碼有新技
不過俾我用維維會裝虎嘯

新春特別商店第 2 彈

通用突破好平!

有總好過冇

睇唔睇到?

咩叫專屬?衫?

專武+時裝
BTW活動送咁多野
個人都幾肯定將不久將來開放9突或以上

要你投誠d原5武將換忠誠石
然後突將時要用忠誠石+原武將黎7,8,9突

想問下大家...
我而家6突水曹, 6突周dodo

我有
1. 姜維x2 + 5張通用突卷
2. 諸葛亮x1 + 5張通用突卷

但我無姜維專武...1把都無
諸葛亮我有1把6星.. 3把未升

我應該揀邊隻好?
兩隻都可以升到6突... 但一隻無專
唔知抽到幾時
一隻就已經有一把.. 可以慢慢突破專武

有無巴打比比意見?

豬腳
不過我會等升維維
佢d技岩玩

WTF 5張通用突卷
姜維同臥龍我都有升 簡單分析下
要大力既話 姜維>>>臥龍
而臥龍勝在4突專後有嚴寒
個人覺得升姜維好過喇 爽度真係有差
而且姜維緣份勁好多

提提大家 活動第一波今晚23:59完
其中指定原五卷係必換 要2000龜年糕換

個活動到底有幾多彈

應該有3彈 每次夾1件時裝咁

其實兩隻都好玩
搞到我心思思想課突專
升埋姜維專

4張通用？

係喎 唔記得左8000有張通用
抽1500抽到破左產

想佢賣6星專同突破專石

我意思係用元寶賣/年糕揮春個D換

情人節送左2把5星專
第一波有得換黑X(雖然都係指定轉換第二把)
加上依家活動不時會抽中4星專
我覺得算係咁架喇真係
真係心急想升專武一係課金
一係每日打多2次張角博佢出
再唔係上黎金龍最少500專碎 沖100內都好易

主隊3隻2把6突, 1把5突, 仲差23把5星專, 都唔知要儲到幾時, 課398又走去出2粒他

6星專好難得到
以架溶左把劍圍黎突維維4星專
馬仔個把都唔知轉好定溶好

點解23把?
用黎溶?

有冇換活動個黑X?
如果依家用冰黎轉換好曬銀幣
依家大大話話60隻將 要中心目中個幾隻係極難
仲未計佢有冇係機率入面再做手腳
不過當然你話你係運帝話中就中 就當我冇講過

送咁多突卷好驚

佢應該計其中3把用黎熔

就係有
以架都唔知係咪要放款把關刀

其實如果課金
洗唔洗課過千佢先可以6突埋個把專?

要課突專就直接買788
買398 random太傻仔

更正 788都有random
但最少有2把可以直接突
398係極唔抵

乜SIR答咗
我之前專武係3把5突, 個陣諗緊課788定398, 最後都係398, 一來788太貴, 二來我想博元寶買大袋出6星專 (又真係出到 ), 三來再博出魏蜀吳突石(呢個1粒都冇 ), 四來788個6把專根本唔夠溶450粒晶石出黎 , 咁我都唔知課黎做乜, 都係要等

好運既話直接2把6突添
個6把6星專拎去熔

收到風好快出藍星一突

原來係咁
我以為佢要洗過千都突唔到真係唔洗玩
睇返佢咁玩法都叫左比左錢都達到目的
好似好過上手營運
比左錢你都拉唔開個距離

唔係話導你課金
但398真係太唔抵喇 根本焗你上788
寒光=直接2突 6星專又差4把(呢度最少都180黑石)
random箱又差2箱
算啦巴打 再等下啦唯有

擺明係引你788啦
除非氣賭性超重
一係打多d張角博抽中囉

佢真係出9突或以上
又可以再拉開金銀卡差距既話
我唔反對
利申 曹操/姜維突2張 關羽突3張
未計指定原五卷同突箱/突卷

今次788突專PACK又真係抵過上次既
上次跟個個黑石箱 每箱2-15粒

變藍星可能要用隻將黎溶解變石黎突
不過改個名叫投誠變忠誠度
夠忠誠度先可以再突上去

估唔到有2粒石, 其中1粒中魏蜀吳都中唔到

我係你直接用黎突布仔專

好似儲唔切2000年糕
打咩可以儲多D?

大叔唔好FF咁多住啦好冇

好友BOSS 每場8粒
或者用揮春轉換

將又唔驚
我諗度到大部分人有成批原5放左係倉到/原5卷未開, 又有通用又有指定原5
但係可唔可以下下都100萬
BTW, 張角副本成日出2倍EXP

冇錯
銀幣少到癡線

冇玩關羽張飛 (兩隻好低突)
反而布仔不知不覺6突左

我成日收到初包同高丹

平亂箱同榮耀箱先出2倍卷

個時我咪中五行散同紅蔘液囉

上次講完話用匙開個d箱已經講中左
以次佢專武都夠膽玩石
好難唔估佢玩忠誠度
可能係4-6突時玩

佢未出我都廢時FF咁多
到出先再算

要課成1600咁滯

咁快出9突/12突武將嘅話
我又儲唔夠資源玩Team 2了
衣家team 2都未搞好專武
銀幣真係好缺

話說靠每日5次嘅30萬銀幣袋
終於6突埋袁紹
狂中指定原4

緊本唔可能有team2
佢一定焗你課完又課
唔係點搵食呀
除非佢又出好正既武將如姜維
好似出左維維後
豬腳同孝子都少左人用
同多左好多玩法

吼啊 軍團戰靠你喇

冇用過 平幾多

大叔你打多啲PVP先再講
臥龍一定多人用過姜維
比率大概8 2

袁紹應該係我team 3
始終連專武3專都未有

不嬲用開？

我對親都多對維維
除左對乜sir係豬腳
多數都對維維或孝子

庫仔團都有個用姜維既幾勁

大家以架對住關妹係咪次次都可以一招秒

暫時最top個堆未有好多轉用姜維
遲下就唔同講法 我都可能會轉

屌 關妹真係煩到hihi
打佢好高機率減50%攻
尋日輸左場俾佢 不過第2場大炒返佢
因為佢死淨1隻關妹 我3隻人可以輪姦佢

木系PVP最好用應該係
姜維配碎骨
諸葛配冰

次一等就
劉備配加防
徐庶配天人

乜sir意思係話自己最top
不過我都覺以度最勁係乜sir﹐ 旋爺同near爺係頭3最勁

唔係虎嘯咩

可以想像到小喬會有幾煩
佢打你又減攻 (25% -40%攻 持續10秒)
你打佢又減攻 (25% -50%攻 持續15秒)
是但中1個都好大機會打佢10

(得返萬三萬四攻, 推少少防都夠抗衡)
(衣家極限防係萬7)

唔關我事鳥 呢到好多巴打勁過我

傻啦 最top個堆我一定唔會係
次一等既我都應該係既
依家最屈機既技隊係用袁紹架

姜維專武如果用碎骨
射個2技埋人群就唔驚沖入人群開技

以架我打技隊都唔怕
試過金龍唔知對關妹同好似打關平打10
真係唔識打
要靠維維1技降防先可以打到佢地
有打袁紹又係打10
真係死得

單P入場見到啲用袁紹既隊我真心好想投降

袁紹, 曹操, 諸葛亮 3控仲唔玩謝哂對手

一隻mk已經收左灑我一隊

我一向都話依家最屈機既配搭係
曹操袁紹魯叔

魯叔點勁法其實
佢專武配乜?

咁我繼續抽專武...
3星都抽唔中.. 唉
已經抽中4把諸葛....

但我儲左幾個活動... 連埋今次先買到5張通用
我微課玩家... 玩一隊算
所以先問下諸葛定維維好
廢事揀錯

我都知緣分維維勁d
所以我都仲抽緊專 唔升住

姜維出技快 專武有減攻
諸葛亮出技都快 不過唔夠姜維快 專武就結冰

各有各好
但比我揀會揀姜維

魯叔最煩係啲技範圍又大又追
4突專有埋暈
一暈就任人魚肉+斷埋技

論力度/ 出技速度 姜維>>>>>臥龍
臥龍得3技可以即出
姜維3技係即刻有傷害+彈高對方
臥龍優勝地方係2技死光突襲可以即刻射到遠處
而姜維2技要飛過去

以隻驚以架好似好難再引到新人去玩咁
好似更新一次就愈黎愈多人棄

不過好似3技彈高係唔可以避到周do2技
好似彈高畫面避左就都照中

你覺得跳高可以避開啲技?
係既話大喬咪好勁

出12突我又唔驚 , 數埋隻曹可以 14突
另外其實而家d 專武冰 好似無乜用
正常跟本你唔會夠專武溶石 , 6星專拎黎轉不如溶左先 ?
想突個把自己3-5星升上去
轉專又要燒20萬 , 有冇錯

另外多謝佛心辣椒比我姜維加速6突
btw 變左最缺係專武 , 武將搞掂晒

我轉左啦 , 扔撚左隻郭嘉

熔要20萬冇錯 你大把銀怕咩呀

咁先正
姜維3技可以避到周do2技
豬腳招射2野無維維2技一野咁好用
其實維維d招係玩快速秒殺

以度得你可以ko到乜sir

係囉
今次活動突然變左勁缺專武
姜維無啦啦3突變6突
袁紹2突變6突
仲有好多突破卷, 指定原5係背包

btw 第1波活動都有洗紫時裝/指定原5/黑溧換
第2波得張通用突破值得換

唔知佢點設計
但打協隻張角飛太高啲技又會打唔到
係未比人打飛太高有機會閃到? 自己跳就唔計

btw 可能剩係針對協隻張角

唔係仲有專屬箱咩

如果跳高可以避開技能既話
我真係會屌9營運

包伏 黎喎

所以好搞笑
唔make sense
一係你就唔好彈咁高咁on居囉

即係個d咩針同紫水黎
有咩用

擴充開格呀

包伏喎 即係+5格位上限
講起上限我又諗起旋巴

如果設計到都幾好玩
地面技會打唔中空中
咁周瑜3-4技即刻變神技
可以打埋天空同地面

屌 又bin

對
個時要靠曹2技打返佢落黎

今次真係好佛心
希望唔好另有企圖

我司馬無啦啦上左5突

剩計今次活動
姜維3突>6突
司馬3突>5突
袁紹2突>6突
其他垃圾原5重複原5唔計啦
仲有2張指定原5卷
1張魏卷

武將方面真係over哂
衣家突然覺專武好缺, 銀幣好缺

你突專個度應該用左好多

冇得突專我冇動力升新角色
又要掛緣分
真係要晒好多時間

我衣家長期儲夠錢就要all in 落每日150萬銀幣袋個到
變左啲錢冇上升過
突唔到team 2

自從中過一次指定原五就係咁開垃圾

1次指定原5都無

前日中過1次

公平咩

身家得番30萬
想賣哂D 1-2,2-4星武器箱 加埋成2千幾個
唔知有冇100萬係度

30萬
有冇每日最少打2次牛車

忍手唔買大袋
真係等買專武 / 新野

指定原五卷 依家真係冇感覺啦

我儲8000換1張通用卷就算

通用卷22號就完喇各位

多d旁身點都好d , 誰擔保佢出12突
即時變成缺原5到喊

個時仲起度發灑顛咁日刷夜刷普3-5

你開箱原五好多wo

未打牛車 D金我寧願儲埋買1500金個福袋開D錢出黎好似著數D
又有得博下其他

錢真係痴線
我合三隻介指就百一萬得返20幾萬
已經好多日冇觀星
根本玩唔掂

我都合左幾隻
冇哂銀幣都算
結果呢?
結果就係一堆6*雜戒係背包等做肥料
仲未刷到攻戒多1隻

下次合到架喇雅巴

你好似有三四隻啦
我想主隊三隻用炸

就係咁簡單？
我記得好似要搞好多野

以架係咪大家都過萬防同2萬攻

6突專好易做到

土耳奇平幾多左右？

大叔我成日執你2灘
btw我冇隻過2萬攻 垃圾

嘩咁都幾抵貨
平均打個7折

依家儲左三張通用 兩張指定 已買廿次袋
仲有一萬元寶 仲追唔追多張通用好
本身諗住儲住等專武箱算

等專武算啦

開圖鑑睇一睇袁紹啲緣份
屌 行行都有用
差幾百升爆曹操 下一隻升袁紹先

d 掃春同龜 一陣會唔會reset?
仲有1000未用

我1金1銀1銅而已
想team 2都用攻戒

袁紹我真係試過 係圖鑑度用
用完我真係接受唔到 個樣

我2金 2銅 1銀

樣行先咁冇喇
真係要用周dodo

活動物品唔會reset架喎
除非你賣左佢

個活動好似去到3月先完, 慢慢掛

升緊火維 不過有排

周瑜萬用
副本pvp都出色
老mk應該得打交勁

250萬一張突卷照屌

手頭D卷加埋夠突滿啦 不過岩岩先突滿左豬腳唔升住啦

打boss?
好呀
咁打先可以拿多點

自從5突專, 35LV好友BOSS先易打D

屌你250萬又開吳
唔還啦要返錢

屌啦星

用左啦啲運

好L慘呀屌

留住佢
我估有得升星

一定唔會有

俾弱智電腦控 幾多攻都冇話夠

same 歡迎巴打

唔係嫁
呂關張表示3突專已經夠auto+

春節獎勵輪迴第二擊，繼續刷

我曹周諸5突專 auto+好少一次打得晒35lv血

吳卷苦主大聯盟
我都係吳
真係吾佢老母

我六突
可以清晒
通常7千萬血完場

你一叫就有吳卷大戶出黎架啦

可以6突但遲啲先 依家啲錢留黎買袋先 6突唔急
電腦最正係同我單挑 仲要同我玩剋屬單挑 世界級

我他都未出聲
布仔又係突2隻

他等左慈孟獲
不過佢仲有20幾隻角色未出都唔知想點

我仲等緊張春華架

鍾會 荀彧 都好型

點都好過吳

冇辦法 張春華人設太靚
btw岩岩key又開原五卷
突3隻布仔

已經第4定5張...又唔見之前咁好彩
依家突曬先係咁黎

你唔好開住啦 等佢出新英唔好咩

cdrom咗好耐，終於注冊到account😥
Sorry 回返咁舊嘅post

我因為一直突唔到曹，而又不斷抽到香香張遼，所以一路以嚟叫做玩半敏隊+隻周瑜(木屬馬超真係極廢用唔落手，無課又抽唔到廢老三娘，唯有搭隻周當拔山補返果15%攻)。

pve唔洗講，三突專已經夠做修9全3星，無需討論。至於pvp，真係要玩技術，主要係偷襲遠一遠車埋去加走位...一定要用手機控，玩得熟上金龍(歐洲ser)都生存到。

但故事發展到4-6突專，pvp雙倍血，就仆直。萬八攻香香車個三技落曹扣得40%，之後就慘被姦。張遼二技係幾好用但細力，四技正面沖埋去未掂到人已被冰死。

結果，我今星期用年糕換指定原五突滿隻曹，就即突佢專，轉技隊。徐庶冇專，就捈左香香把五突專俾佢。pvp而家輕鬆好多，結論係。敏隊要好用心鑽研先可以一戰，如果唔係轉隊罷啦。。

咁我有留指定原五卷 唔怕
除非佢出9/12突 咁就會即刻清左

屌啦星 吳真係垃圾國黎
搵個升得落既都冇

敏隊想挑戰自己先至好玩
如果唔係都係技隊輕鬆啦
除非唔打pvp 咁就冇所謂

歡迎
巴打叫咩名？

已經入咗LIHKG團
89lvl k字頭果個😁

呢個活動儲左一堆武將卷
但係啲專同錢已經嚴重唔夠用

大家都係

其實要突卷都無用
我主隊都已6突
但6突專只有一把

之前我仲有一千萬銀幣
用到得返幾十萬 想觀星都唔敢
而家抽大袋唔知點解想中銀幣多過武將卷

細袋都唔錯
60萬買6個
一開有50萬
回哂本

今日買四個，出埋啲咩6星武，經驗丹，技卷...
我都係想要錢同專啫

6星裝 (唔計法寶) 真係唔想要, 9成9唔會靚屬, 但係DUMP左去又好嘥咁, 轉飾品又好似好嘥錢咁

冇錯
食次無味 棄之可惜
所以我多左好多金6星擺係度
加工都已經加到可以放5隊

霸礦4隊已經用緊+20飾仲有剩 刷番黎個D5星裝真係想直接賣左算

我個堆6星金卷都唔知要黎做咩 之前已經掛到合左10幾隻垃圾6星 飾位又開晒
開黎真係晒位

垃圾個啲直接用黎食囉
大經驗仙丹

仲有咩可以升

點睇c馬c 係咪肥料

敏隊來講唔錯

歐洲

屌

話說今日下午仲問緊
夠竟突諸葛好定姜維好....
因為姜維我一把專武都無

今晚開紅包開到冰魄...
轉一次就轉左姜維6星.....
呢鋪掂啦... 雖然未抽到第2把用黎突破
但可以升得姜維啦....
終於儲齊3色技隊 曹周姜

恭喜 , 我岩岩溶把野有65 , 而家岩岩好150粒
儲夠姜維專肥可以上6突

好過中指定原五

6星裝果個箱真係完全唔想要 開黎都覺得晒位
但大袋其實係咪抵買

啱啱買左15個細袋 5個大袋
夾埋得20幾萬銀幣

大袋你萬5金 內開到 岩用突破卷 / 指定原5 / 5星卷金中岩原5 已經底晒

仲送多你1張指定原5保底

買左廿次 最有用係加埋千幾萬 唔似其他人中咁多原五

我覺得幾抵買, 以前D乜乜幸運箱從未中過好野, 更唔好提突卷

今次新年買七次, 有兩張通用, 一張魏, 兩張指定原五

買7次中咁多好野.......你運氣勁撚過大叔

不了

平時衰開啫

七月玩到而家, 早幾日先六突到曹咋
之後開左呢D卷都咪又係擺, 冇乜想升喇

等12突就有用 strong hold

我留晒啲卷係到有需要先開
武將欄成日爆
之前唔識儲卷一有就開 卡左好多隻係到

我都係買左廿次到 中左好多武將卷 同埋時裝箱

買定抽?

依家邊有玉石袋買呀大叔

咁點解有咁多比佢抽既

唔該想請問各位如果用銀幣買年糕揮春箱是否不智?

定留番嚟買大小袋好?

唔好做傻事
刷多啲困3-5同好友boss好過啦

我隻曹操終於大個仔
刷夠2萬點緣份

仲差6000

臥龍上到1萬諗住收手了
20%無雙速度

可能佢無見過用銀幣168888買左4張對聯既FB POST

我每日刷9-8刷到最多2xx封利是到...
開晒都會唔夠揮春換晒果5條匙

其實你地係點做?

Me2 慳返
都戇鳩

咪話刷困3-5
6秒一場 出2封利是
係燒包啫 無所謂啦

唔夠飽
長期得50個樓下

刷9-8太慢喇
我刷3-4場等於你刷1場

轉轉試下先

用500金買包

刷9-8用黎儲錢ONLY

用埋軍功同令牌換包

狂執大叔好友2灘

尋日開箱出5個玉石袋

【 2 / 21 ( 三 ) 穩定系統作業 】

各位主公好，這裡是以為今天是星期一的雙兒，

以下向你秉告 2 / 21 ( 三 ) 的更新事項：

■ 對象 : AOS / iOS

■ 時間 : 2 / 21 ( 三 ) 預計16 : 00 作業完成

■ 更新型態 : 伺服器無中斷更新( 重新連線時進行下載 / 約6MB 以下 )

*更新結束後請務必重新連線遊戲才會套用

■ 更新內容

1. 進行系統穩定作業
- 為提供更加順暢的服務進行遊戲系統穩定作業

若作業時間發生變動將另行通知，
請參考以上內容希望不會對主公造成不便。

乜SIR快D打BOSS啦

比人搶曬

如果維維同周DO都用碎骨
咪加埋有成70%減攻

我轉左
但其實加15%攻
好似無咩效用
反而降35%攻同加自己防唔係更痴線咩

打幾多HIT數係重點
不過你可以一試既 覺得岩咪留唔岩咪洗走

周瑜我明, 但姜維你會揀邊招技
好似其他技都麻麻咁

btw hit數係重點
又學多樣野

如果單P會比人一野秒
但4P一野2技一中再3技衝入實殺死喎

玩得姜維 會沖入人海中開3技?
大叔你應該轉玩木司馬

咁你出左2,4技
都係時係用3技自殺了

因為真係冇考慮到Hit數觸發高機率問題
btw 我6突專個隊係專for pve 冇谷防
所以測試唔到萬4防可以有幾多攻

但如果上左碎骨-攻
其實本身只要萬4防就可以抗衡到大約2萬攻嘅攻擊

萬4防可以有萬9攻
我臥龍依家差唔多呢個數值

咁其實都OK丫 萬9攻都唔算太弱
但只要發動到碎骨就可以免傷/扣好少

p.s. 不過hit數少難觸發都岩嘅

但姜維得萬9攻秒唔到人既話
其實可能更危險
即係好似周dodo如果2技秒唔到人可以擺埋一邊架喇
姜維好啲 有2招遠距技

講真啦
姜維d專武技全部都廢廢地無咩討論價值
就算無專武技都係靠自身技能已經夠做
玩邊招分別唔大
利申用緊加攻速 , Pvp照樣喪殺人

又要刷星魂
每日又要150萬銀幣買袋仔
幾時先可以儲到錢突專武

姜維打副本用穿雲加緣份最top果個爆傷加專武爆傷加成
好似有成60%爆擊傷害

先生有無需要周轉
我地公司做緊低息貸款

痴線
真係勁缺
專武位就快爆80

各位d 緣份升成點
我曹操12000
姜維9200
DoDo 9400
郭嘉9000

曹 2萬
周 1萬5
臥龍 1萬
姜維 1萬
徐 6千

呂布15556 (增傷10%)
關羽16288 (增傷10%)
張飛15976 (20%暴傷)

升完之後PVE打協更加無人可以有機會羸到我
除非都係呂關張極限

好彩張角走場係冇成本可言

其實pvp可唔可以將技隊同其他隊分開玩

if you can't beat them, join them
我都係PVP灰灰地先由敏轉技

不過其實力隊其實都OK吖
呂布煩到仆街, 打佢又暈, 俾佢打又暈
俾佢3技HI中死9硬

Sorry 大叔 四勝緊

問下先, 不過都幾肯定夠左

其實姜維專武技係咪唔算出眾 其實用其他人專都冇壞

都係

好驚引唔住升番隻姜維玩
但岩岩先升完諸葛 44用巨龍炮偷襲真係好仆街

唔好鬧我啦

姜維 4技

一齊玩都算
次次對外國人又lag到仆街
明明走開左都比佢打中
力敏實輸

互射

最離譜試過係搶礦時 一開波左對面 已經冇晒血仲未死 仲可以出番技秒番我先再一齊陷家產

今日用分身tam 1搶礦
（86萬戰力）
比隻貂嬋屈左機
一打佢就-50%攻
跟住打10
諗住行開少少就比佢狂冰

攻速太高

家陣想中6星專武箱多過指定原5

盲喇 我抽咁耐先得1粒4星防

差6點副本，搵人打埋佢

拎得了

因為我比左30金

巴打好波

岩岩抽左三千金星魂
伏到仆街
忍手唔抽了
等買專武突埋姜維同買新野算

星魂根本係大伏 又燒錢又錢金得個吉

又要慢慢草元寶了

好掛住 千5金 , 指定國家4-6星專武 x5

頭先利是開多6個4星專武箱出多2把姜維專可以6突
家陣只求肥料 快D谷埋上去

爭3把5星肥料可以 6突姜維專

除左5星肥料仲要多3把左右6星黎熔

成功俾新年活動搞到金又冇銀又冇

又5個礦 , 睇緊曼聯

西維爾係咁出無雙但迪基亞開無敵盾

剩係睇左我皇個場
冇睇曼聯

昨天先轉刷困3-5
共刷到4xx封利是
比刷9-8多左成倍

新春第二彈除左突通外無野岩買

9-8好在於多錢
突一把專要成百萬

我會掃埋包袱同新春裝
反正咁易換

btw岩岩又開原五卷 中姜維突3隻

你刷關數都唔止多一倍啦

屌 幾時先可以突滿隻銀維屌打番你地

終於出屬他指定

龐統→轉生→龐統

238突2野+1000元寶
抵唔抵?

抵

想玩姜維

呢度仲有人未突滿公廁維咩

利申:我未

未啦 姜維專武得1突咋
我又唔想下下拆臥龍把專出黎

我突到但無石黎突

突到，唔想晒左二張蜀

又用2500轉生5隻
曹操x2
關羽x1
鮑三娘x1
孫策x1

依家關羽同曹操都突4張

你好快可以可以用了
3月應該12突比你升

我水曹同關羽都突6隻 唔敢亂食

不要說了
西波到...琴晚睇撚一大半
下場等比車仔炒

個大春袋係買到幾時
原來我已經買左15次

唔夠

乜原來你地仲要突武將嫁咩
呢排咁多指定原5卷
又突破隨機卷
又突破通用卷
跟住利是又狂開原5

反而$328 1把指定5*專+突破專武石就好吸引

冇錯呀 應該今晚會課黎3突姜維專

238加埋土耳奇大法百零蚊有交易啦

原來打錯字$238至岩
我apple呀 冇得用土耳奇
不過課2個呢個包
有機會6突埋team 2

TEAM2唔諗啦
要開埋觀星洞又要燒好多錢

我Team 1開攻暴增傷
team 2開左攻防減傷就算

真心一問
食EXP卷係咪主公經驗唔會double架可
差10幾%升多1LV就可以拎成長基金，想衝埋買多5次大春袋

唔關事嫁

咁希望夠時間衝多1lv

沖lv真係急唔到

好似成20萬經

如果你早少少開始刷修9-8都得既

部電腦已經熱到可以烚蛋

打PVP LAG到癡線

2分鍾一場8-9 真係有機會

94%

升得幾快喎, 加油

12點正完？係的話加油💪

加油
用埋掃蕩卷啦仲快

用哂啦

仲有一個鐘

見證賽巴奇跡

係咪伏人買架? 比番2萬幾人都有

我日日都係咁
習慣了

巴打你照比錢探索?

破壞遊戲體驗
仲未殺到我1隻
利申：綠區

達陣成功了
開25個大春袋
除左1個突卷箱同原5卷，其他都不值一提
突卷仲要又開吳卷DLLM
開果陣仲心諗唔撚好開吳就得點知又係心想事成

一啖沙糖
可能原5有驚喜

原5卷唔開住了
學旋巴儲下卷 家陣隻維維差1突搞掂

Hold到佛誔

Btw想問佢個指定武將專武係幾星專武來

5星

垃撚圾

金KEY開箱 就咁開1個都中過3次原5卷

開咁耐
一張原五咁大把
仲要係廢老

你都有今日

講起羗維，我而家先得二突
心思思想用指定原五突滿佢
但又驚營運好快出十二突
用哂啲卷到時又俾人屌打，好矛盾

返而專武就開得多
應該只少開30把

呢2日開卷多過專武
家陣真係想要專武多D

姜維真係咁好用? 見個個都想中咁
個個都6突專? 定隨便搵把比佢用算? 反正專武技唔勁

金KEY中大袋中小袋中
連普通卷都中

早突早享受
下下驚出12突而唔去玩自己鍾意嘅野
咁係比隻game玩而唔係玩game
遲下嘅野就等遲下嘅自己去煩惱

到時又要驚專要12突

係咪影射緊某人

Ok la 出技快
不過臥龍贏多佢一招專武技
55波啦
利申：應該算係好早左六突姜維既

同埋佢無雙可以自己控制 追撚住人來打

臥龍真係唔識玩, PVE都嚴佢打得慢
特別係拎佢去刷關

家陣豬腳最殺食係咪一換佢出黎凌空射人果下 可以冰鳩人

被冰過N次
想走遠啲又俾二技打靶

巴打有道理
等陣就突佢老味

數數下升得最多就係木屬 關張銀屏 廢老三娘星彩 諸葛徐庶 再加埋維維

想玩就去升
真係唔憂心得咁多

係呀打關卡佢好慢
以前未有冰技果陣凌空射人係用來補刀
而家仲屈 有埋冰
Btw有時果幾下唔知點解可以轉方向

同雅巴進度差唔多
我都覺得想升咪升 到時可能又有活動呢
打機及時行樂啦
至於臥龍勁定姜維勁
我就話網速/電話快邊隻都勁
今日出街食飯狂比人屈得4連

補圖

我原3都會升
好玩未得囉
原3: 張角小喬

乜巴都話
魯肅（原3）都可以玩謝你

起碼30次先有

刷關升定擺探索？

探索

啱啱先係沙場比巴打屈完 維維遲啲先升啦 諸葛啱啱升未玩厭住
反而想試最強力隊 關張三突專 張己轉齊三把六星 關刀一把 布仔未升

所以我通常5連就送勝場
今日都係好好彩臨尾撞到同一個人送勝場
輕鬆拎150
呢個風氣真係要傳開

我呢幾日都有送 淨係入一隻水曹
試過2次出街lag住打2-3連緊個時
都撞到雙獅黑開肥董送分

我睇情況
大把位就探索
冇位就食藥食爆lv直升上去

沙場最強力隊冇得輸

家陣隻關公打八門
係咪唔會燃燒流血咁樣overlap扣

八門會

我呢個星期打親要用附加傷害扣血果個
隻關公淨係會either燃燒or流血咁扣
明明以前會overlap咁扣

岩岩打個場會疊喎 燒到巴巴聲喎

係咪唔洗再刷關 同埋無key 開啦？
仲有d 龜盒同揮春未用

利是好似去到3月12
第3波活動都未出
唔好咁快用哂啲糕同春

有利是喎

有得六突專都冇用
要有晶石突
屌

如果要溶專
溶5星好定6星好?

唔洗諗 一定6星

溶左兩把六星 都係40幾石 個心好撚痛呀

下
一把唔係60幾咩

40-70
我都試過3次MIN PAY
不過亦試過2次70

除左打張角有6星專
基本上都係靠課金
真係有排都6突唔到
除非拆TEAM2

TEAM1都未搞惦就唔好諗TEAM2啦
你所謂既TEAM2都唔會玩既

點解唔會
用黎霸礦架

昨晚先開左30個箱 一個專武都冇

你覺得分別好大咩

唔捨得拆左兩把六星關刀

留黎有意思咩 你又唔係玩力隊
就算講你TEAM2 都係敏隊啫
仲要你TEAM1入面2隻木屬

想問下有冇人個ac 係縛左facebook，但宜家個fb話登入唔到，姐係真三個ac係咪廢左

搵客服幫你轉綁gmail試下

感謝

我都係tie fb 目前一切正常

有冇客服網子咁多位大佬

唔係in game禁入去就有啦咩

in game 可以sd埋問題問

之前有冇試過元寶賣突破石/玄鐵?

印象中未有

bug到

最強敏隊

有勇氣升呢隊 , 都唔易

3娘 幾勁4突專之後

可惜挑唔到機 想搶時已經俾人搶緊

敏隊應該都會遲早buff
好想玩司馬師

司馬師雖然出技快
但其實招招勁短距離

淨係記得唔係敏隊 打打下見到佢ko數係3 我啲人明明仲未死晒

你地D緣份點升咁快? 係咪滿LV照掛?

女朋友幫我開左第一隻金攻戒

我到宜家都係得1隻攻戒仲要係銀

500副攻, 幾好

賽巴叫你老婆幫你開
500幾攻 比左周瑜用 即刻2萬攻

次次法寶加工都係出防戒
琴晚又出3隻防+1隻生命

我之前都係咁 合晒d錢

今日好歐洲
開心過中原五

這些機會

到你

陣間再合多幾隻戒指

旋巴

買技卷原四卷定開箱

技卷原四卷都冇買

留定睇下第三波有咩揀

指定原5卷 指定原4卷 突破卷 黑冰都出左

仲有咩會出 , 我想6星專武

突專粒石

都好喎

把武器想洗個指定藍洞洗哂三千金都洗唔到
而家變咗綠洞冇金洗返轉頭
好後悔冇提早收手

呢啲真係講唔埋 我上次洗單洞都用幾千金

我有幾個暴擊洞都唔敢洗番做紅 , 照用住先

10金又好難洗到三紅三藍
所以用10金洗兩紅一藍就要收手
指定一定要set自己上限
洗到一個位洗唔洗到都一定要停手
可以好撚黑

同埋而家攻防都有用既
武器二紅一藍 防具二藍一紅 之類
易洗d又合理

好似撞到巴打

我打完嫁啦其實 入來送頭
所以你見我之後唔出技

指定原四換既話多數都係留等新角活動

新活動出果陣你張指定唔會開到新角嫁wo

咁唔能換啦

Btw 你隻維維六突專未

你有好等住用既原四先換

係咪臥龍果把

等再出下期英咪有得換
所以我都留定D 指定原5
strong hold

姜維終於大過仔喇

好得人驚 呢排多左人用姜維

軍團副本齊

我藍區

六突左把專個樣又唔同左
屌我把4突好似飯鏟頭咁

將星係咪放攻防增暴減?
有冇人會放血/抗?

攻防抗暴減傷

我好似放左 攻 , 防 , 增傷 , 減傷 , 暴擊呢D
無放抗暴

唔上啦 輕鬆拎150算
不過而家藍區都好難打

暴擊加好少

原來都係睇CP值

u read my mind
真係好樣衰 5突先正常返
係唔係即係迫人突上去

暴擊好垃圾呀
我日日抽最多就係綠石橙石
最垃圾

今日合3隻又係防戒生命戒
屌你老味

又有敏隊

真三國8係STEAM 比人屌到飛起全部負皮,都係留番係哩到輕鬆掛機好

真三斬都唔好得幾多
其實應該堅多人棄左

第三彈唔係好想換

正喎 , 巴打估中左 , 突專石

正 ，仲可以換錢雙

換石 換武將位 跟住繼續轉生

有個咩amnn曹+老mk+姜維
勁難打

唔知係咪掛狗
車左10招先殺得死，出數字但唔扣血，但係佢又冇開過技，淨係走黎走去
利申，1隻2萬攻，1隻萬9

好似岩先都打過佢 係咪用木張遼
用劉備打佢10 明明自己隻劉備都有19000攻

係
得呢隻將先係咁, 頭2隻好快殺左

佢另外2隻咩將

淨係記得隊長係火香香

香香,趙雲

咁奇怪
你隻劉備係基本19000定25%左

25%左

咁緊係打10啦

張遼
時裝30%防增益 (仲未知呢個點計)
仙鶴LV4 30%防

衣家防屬極限係萬7
計佢萬5 X專武都有19500

今日諗住想重新dl玩下，跟住連中6星木馬超同5星孫尚香 要繼續玩了

我都打過老Mk 水曹同姜維
不過個名唔似英文字

原來係咁 咁都肯定佢唔係機狗既

如果成20000防咁我怪錯佢
雖然水曹比佢克, 但竟然2萬5攻都打唔入

咁應該係佢啦
我今日打左佢兩次都贏
佢隻姜維廢既
老mk打人又唔痛

禮拜冇人打軍團? 得153分

數係咁計姐
BTW 你2萬5攻咁勁?

計埋25%

旋巴召喚

連轉兩隻曹 突10啦

可能剋屬掛咁
剋屬同霸體值唔識計
不過傷害會減半

外掛應該連10都唔會扣

呢家曹操掛得番9-8, 今日打左20場冇斷過

岩岩打左

成個星期協力都唔出專武箱

又改

我冇特登用元寶打
好似半個月先有見到 1 2個

我每日打4場嫁
通常1星期會見2-3次

btw 之前計錯哂數

計錯哂數以為可以突到1.5-2把
唔記得左突破仲要耀晶石
搞到衣家突破埋team2 曹操把專武去6突就冇哂資源

即係四把六突呀

TEAM2 肥關張依家3突 手頭轉到1把關刀3把蛇矛 未計D肥 仲有3粒寒鐵
但得14粒晶石 5把六星可以溶

應該淨係夠升一把突滿

終於谷到過百萬戰

冇哂資源啦
最衰佢唔比我3突專轉3突專
焗住要係呢堆到揀

嘩雅巴4把6突專加5把3突專
好強大

痴線佬

升埋呢堆仲得掂既

唔癡線啦 大把谷防既一早破百萬
係我周dodo落全攻暴先難上啲

BTW原來曹+老mk仲有羈伴加4.5%防同3.5%CD
唔難得咁硬

一野洗左頂攻

恭喜 但做乜唔洗主屬先
1%已經等於200攻左右

無啦有排
我team 2 決定係曹操大喬小喬
小喬專要由0開始升

btw 我6突完姜維同袁紹都係決定唔玩住
專武由0升上去太難
小喬vs 袁/姜
都係小喬好玩啲
最重要係女 同埋好可愛

而家洗到34.55 主屬，你地會洗夠35%?

個人唔會 諗住沖埋曹操主屬上34.5%或以上就收貨
然後開始儲紫水

老MK真係煩到一個極致
1場比佢暈2次真係話都冇咁易
個人認為單P最難打係曹+老MK+姜維
真係投降

我升緊 51lv中
5張原4卷+1張他國突卷岩岩好夠6突

洗到35+2400就收手啦 仲未有一把全金呀

如果要升布仔我都要由頭升過

諗住用老mk既你地係擺隊長定隊員
尋日試左幾場用臥龍做隊長 真係細力左好多 輸到仆街

我打算升左80先但未必會用
就算入隊都係做隊員算 火屬隊長多數蝕章

臥龍隊長技可有可無咁滯
如果要一入場就克水曹既應該玩姜維

暴擊頂屬先2.16% 增傷有3%
我寧願要增傷再插多粒暴擊石落去

雅巴介唔介意比我睇下你隻呂布同張飛d數值 同插咩玉石上去
我插哂暴撃石同攻石比佢地,但好似唔多夠防咁
呢2隻其實係唔係應該谷攻同暴就夠??

其實睇你打pvp 定打pve
如果拎黎打pvp 實要谷防
呂關張力隊冇罩
專武又冇+防/仙體之類
基本防一定要萬三萬四

我個隊力隊用黎打pve 插哂攻石暴石 得六千防

我都係用黎打pve
啫係其實谷爆佢地攻暴打pve黎講已經好夠？？

夠嫁啦其實
因為打pve其實好少食傷
打協一招就爆霸體 亦唔會扣血

P.s. 打好友boss 張飛1招3技就秒水系

雅巴完全唔打PVP ?
定係搵曹操隊打5連?
BTW 係唔係主要落暴石 夾埋羈絆撐盡100%暴?
我曹同臥龍主撐防淨係落一兩粒攻石都同你差唔多攻

唔該哂
好彩我夠攻石同暴石比佢地用
諗諗下打協力插防石真係冇咩用

我好少打pvp呀
要打都係用team 2打
team2暫時得曹操6突專
黎緊就升大喬
最後先由0開始搞小喬

係呀主要落6粒暴石+3粒攻石
暴擊就岩岩好計哂buff達100%
咁就2萬基攻 100%暴擊
打協冇可能輸

打最強力都贏到？呢排排親都見力隊

FB有人拍片教轉角即放技bug

好似仲有周瑜可以連放2次2技bug

有動畫冇傷害

屌 實測真係得

哦 試左 真係得
不過有利有弊
冇左1秒無敵

終於6突專哂
特登洗左15000玉買3個4星專，又溶淨3把6星專
個倉重創，要慢慢回氣
挖金擺2隊算

要上榜真係唔知要燒幾多時間同金
btw多左唔少人玩呂關張 或者夾布仔打
成場係咁暈/冰

手殘洗走左個時裝金攻

時裝新手想問
係咪要指定武將著返自己件時裝先會啟動到技能
抽左堆係手但唔知邊啲值得留，邊啲食左佢

咩角色

我月手

我玩技隊，用曹操，有聖誕活動果件係手
呢一堆係咪即係可以攞哂去做肥？

係，拎黎比曹操個件升星

大家會要呢件定攻暴增？

仲洗問

真係唔知要咩副屬好

副屬有攻同增傷已經好勁 2件都係極品黎
真係要分邊件好啲既話 我會揀攻暴

暴頂值2.16 = 半粒左右暴石
防頂值100 = 1/4粒防石

師兄第一頁果幾條google drive link死哂 可唔可以搞搞

想要咩資料 呢度大把巴打幫到你

我想知602同二哥有冇得刷

所有原五肥係冇得刷
想要二哥肥 請努力合成
2星合3星我都出過好多二哥肥

另外602呢啲用玉抽都出一車車
反正原四要60滿技既話 只需要8隻肥料啫

唔該哂巴打
另外我見商城冇左8000元寶果個突破野
想問可以點得到？
唔通一定要買禮品包？

8000通突卷冇左架喇 好似22號下架
儲定金等下一次活動吧啦巴打
你依家想玩咩隊?
係唔係一定要金卡先升?

如果想玩呂關張 不如升銀卡啦易突好多
又可以齊3色
依家PVP都多左人玩呂關張隊

唔好意思 我都係近排先玩返 唔係咁熟
我玩果陣 我用劉備 夏侯 火黃忠 全6星爆技 已經夠打 所以棄game 到更排玩返先知佢出左好多野 catch up唔切
你介唔介意話我知 點解銀卡易突破過金卡？

你玩雜隊都夠夠關 應該都係6-7章年代
依家除左6星仲有6突 即係要儲多6張相同既卡黎突破
如果想玩落去建議你玩返一隊先 依家主流係技隊
因為有無恥既3秒無敵盾
最少要配隻曹操(金銀銅都可以) 因為曹操先有25%加攻隊長技
不過最好配合返3色

銀卡低星d易有

閃盲我對眼
高15x防呀 其實唔少

袁紹技+隊長+羈絆多成40%防
仲有3.5秒暈又真係幾吸引

小喬嘅90%減攻又好屈機

衣家火系技將多左佢地2個
周瑜未必再係獨大
有機會係同level/稍遜

p.s. 但我係周瑜3突專嫁, 另外2隻連專都未有

雅巴
依家周dodo只得返係4P收頭有優勢
單P比袁紹屈到喊出黎 尋晚試過一場暈5次以上

個人認為單P最嘔心配搭
袁紹隊長+曹操+姜維(碎骨專)
3隻都谷防 真係想輸都難

袁紹隊長+曹操+姜維(碎骨專)
見到都覺得嘔心
仲要岩哂3屬

袁紹插入人群
憑住佢高防優勢可能都可以行返出黎
佢升埋緣份-CD招2技個+防應該可以長駐

有左利是 d元寶其實增長得好快
之前買左 11個大春袋
而家又儲番上萬幾金 , 完活動應該上到 2萬金
可以ready 下一批新野 / 專武

好想佢再出4-6*專武箱
之前個3-6*伏黎
成日開3*

尋晚為左第3粒4星攻星魂差唔多allin曬啲金同銀
攻係極難出
不過今個禮拜尾應該開到第5個洞

我呢3日開利是都冇出過鎖匙

有冇咁誇張呀
我平均每日開到1-2次4星專武箱 一開就2箱

反而協力就真係少左出專武箱

叫春完就開到

攻星魂機率低得好惡劣
過去五日我睇星睇足一百次，得一粒一星攻
啲生命暴擊成倉都係廢時嘥銀合
正pk

暴擊星魂5星有5%/ 6星有7%
生命我都冇合過 第5洞諗緊落增傷定生命
真係太燒錢 每日真係要打3次牛車

乜有專武箱架咩？好似未開過咁

每日1次牛車
now 千8萬

我平時開 key箱鐘意2條2條咁開
跟住尋日2條1開 2張 5星卷
諗住垃圾5星卷啦 , 1睇 2張都係原5
嘩左出聲 雖然而家原5無乜用了

咁可能我升太多隻人

我都出唔少原五
但真係出太多垃圾 想玩多幾次轉生

我長期窮困
啲錢會玩觀星又會升人
原5除左鄧艾, 司馬師, 凌統
其他原5都會升

我都儲左4張係度
等遲下鄧艾上場先試下抽唔抽到佢, 司馬師/ 凌統

巴哈啲人咁奇怪嘅
留個言都比人串

司馬師我有2隻 凌統比我轉生轉走左幾次
都仲有一隻係倉度

係唔係話你有時間回留言無時間拍片果個呀?

俾啲長進啦垃圾
改個咁既名俾啲實力都得掛

咁多 , 我都好似得14張到, 不過普通卷呢排成日中原5, 雖然都係冇乜用

係囉
我即刻放返條片佢到衣家仲未應我

我有個種好想突滿原5嘅癮

可能見你用原五力隊暴力過關，佢唔知比乜反應你掛
其實我都唔明條友仔分享乜…… 而家只要六突專武，過關斬將真係輕鬆過……

我留句野明明好普通
事實真係6突專左已經冇難度
BTW 我都好想知有乜隊可以快過我7分幾鐘

p.s. 可能最新型ipad load得快啲可以去到6分幾鐘掛

佢可能見你無讚佢掛
Btw, 我有在巴哈讚你條片(無讚佢果條)

巴打好耶
我平時都係就咁擺youtube記錄算
既然佢咁想要片就放比佢望下
咁岩我想測試auto+ 10層要幾耐

睇咗條片，張飛未出哂技已經KO嗰關，好暴力

我自己一向用技隊過過關斬將，見你地暴力過關咁好玩，我而家又走去升呂關張

我有條連打4場馳騁沙場 (協力)都好好笑
38秒 打82%
40秒 打70.5%
32秒 打60.5%
32秒打58.2%

力隊打pve就一定最勁嫁啦
無論打協, 打過關都係

pvp就暫時仲有少少劣勢
要技術好好先可以同技隊打過

係
張飛2技太慢
如果食岩位
布仔同關羽就已經清哂場

我今日先幫朋友執過佢呂關張既裝備，執完立即三星過修羅9-10……仲要只用關羽同呂布就掂，佢過修羅時間又短過我自己果時用技隊過修羅既時間，攻力仲要比我低……最尾打冰火炮車時，我當時曹操大約16500攻，放覺醒要個招式打到尾先爆炮車，我今日用關羽佢16200攻，我出完技二兩架車得番10幾%…… 原五力隊真係超暴力

第1次30秒內，仲要第1到

咁似講緊我2個月前條片嘅
又係呂關張
又係只用關羽呂布
又係關羽只有16000攻
2:50秒完場

我直情睇完你條片去打架

唔怪得知一樣模式
識野

呂關張三個技能倍率超高，打落去都覺得痛

上左藍區4V4好玩好多
2日打左1000分仲排3XX, 綠區嘅話已經上左頭幾十

軍團箱齊

D5星武器玉石多到已經唔想換, 但係又唔知換咩好

夠9粒6*各色?

多到唔想換

串過大叔
唔係講笑

係啊，正常老手應該有多？
利申，微課

咁誇 影黎曬下命望下

我係指武防法加埋各色夠9粒

我以為你剩計武器
紅9粒
黃9粒
藍9粒
綠9粒
白9粒

由於技隊實在太無恥
我都玩返隻曹

容許我講返句打協見到曹操我會笑出聲
同埋好肯定個場會係挨近30秒內打完
明嘅一定會知道我笑乜

人地技二破防你就暴力打埋去?

曹操破完防 佢自己比盡放4技 (冇咁快無雙 未夠30秒)
曹操4技6657%
力隊呢個時候先打4技埋去講緊係破萬%

太跨張啦，我呢家每隻色4-6粒都夠曬用

乜巴講個隊
袁紹+曹操+姜維(碎骨)
成隊谷全防實好恐怖

要武器9粒藍, 防具9粒藍, 法寶9粒藍

我衣家進度一半都未有

你老母 溶4把 40 43 49 44
食屎啦

破左防一定唔出2技

呢場嚇左嚇 打左去角落差啲埋唔到去
見到條友都醒水第二隻就出徐庶而唔係出周
20秒 我連關羽都未放出黎

dodo呢個場真係冇乜用
開完2技可以轉得人，其他招打唔出傷害

睇黎我仲有改善空間
一開始張飛出3技接4技好似哂太多時間
竟然相差得咁少%

醒目
出破防其實係益左啲高倍率武將

一出場即出個2技

換左6突專落大喬+周瑜到
照樣可以auto+
衣家6突專時代 auto+已經可以話係隻隻都得了

周dodo2技打2hits
放出黎打1x% 正路會開1技推走
再博埋個4技先轉人
btw可能我好彩冇成日遇變態佬 都算少輸
不過其實打到近半都大概會知搶唔搶到第一

然後我數一數武器防石 原來得6粒

你地電腦用bs 掛機？
超食cpu
用夜神多開又卡住係download from google play 個個位

我之前用bs搞到部野勁lag
之後呢家唔知係咪因為update左冇乜lag

我用電話掛
最近訓醒都見到電話hold住左係3-5冇體力既畫面

btw你地會唔會換錢卷? 要咁多野換好似唔多抵
順便提提大家活動第4波到2/3 23:59完
而利是就派到5/3 維護前

又話bs 好過夜神
夜神我掛天m 先用 1x% cpu, bs 個hd player 食左30%
要再研究下夜神多開

咁掛部電話好傷

成日諗住掛多幾場就真係訓

然後進入昏迷狀態

2張錢卷等於400金
要800張揮春有啲貴
如果用黎換key差唔多換到3條

我想要新春裝 有增傷同減傷
刷咁耐冇錯係成日出新春箱 但真係得幾件岩洗
10分1都應該冇

我3期都有換 每期3件
得1件有用 不要說了

係咪真係25000防呀

咦 上叔終於浮返上水

我周DO同布仔都一突專
以架好似升布仔專好過周DO咁

講返你條片 我差唔多日日都撞到佢
好難打 尋日4連同佢打 係街lag少少就輸左

布仔被動暈3秒 主動暈2秒
依家金龍多左好多布仔同姜維
只可以講 PVP2倍血後周dodo真係弱化左唔少
2技比人擋完就唔知用黎做乜好
有啲想盡地一鋪拎走埋防 換做暴傷
你地點睇

我意思係撞到拍片個個
極硬個個印象中撞過1次 好似和局一齊輸收場

布仔時裝有暈有降防
其實佢狂暈真係唔洗打
我個隻就降防35%

布仔時裝一定洗反擊暈架喎

係 空山好難打
我諗個重點係佢個對手有用關平隊長加防
空山佢用曹操做隊長 即係只得10%加攻
我諗佢用布仔唔會唔谷防 所以我相信佢應該只有2萬攻
加埋10%即係2萬2攻 打唔入真係唔奇
個NRIK我都打過 係勁硬但係打得入既
相信唔係咩鬼野

想問下大家打單P會唔會LAG
我用iPhone7plus有時都delay 贏都變輸
個空山順到拍埋片都仲咁順
有時打4P見啲人好順自己delay到喊出黎就好想換電話

我都幾某啲人係特別LAG
可能對方用AND機 自己用IOS 唔同系統?

BTW我對啲好硬既關妹我都係降完對方防先換周dodo打
特別係回血關妹 用曹操/臥龍打佢同鍚佢冇分別

4-6星專 飛雲

唔好意思睇錯
3-6星至岩 不過300金1把都好抵玩

我combine埋上面4-6招募令同下面3-6專武一齊睇
睇成4-6專武 自

又出專武箱

仆多野結冰係唔係巴打黎 個名好正
不過扑多野結冰好似仲正

同埋應該好快又會有人即刻清左啲軍團中/高旗
尋日都比人清左

曹5突專(仲有1把5星專)
維4突專(0把專)
周DO1突專(0把專)
布仔1突專(0把專)
咁我係咪應該買他專?

布仔勁在被動+主動暈 同4技突進無敵
但食少左隊長15%攻 對裝既要求相對又高左
自己取捨

1把6 2把5

其實布仔係咪玩防會更好呢

玩PVP既就一定要防
唔係俾你3萬攻都只係一張紙

都係一把六星……

冇咩想突
諗緊買唔買

拎左去熔 好在出60粒石俾我

宜家有得溶都扺既

係咁意買五把玩下
溶左62粒

唔玩
其實佢好Kai 谷防打人唔痛
同埋淨為pvp再升一隻我覺得有d浪費資源

我對親既老MK好少打人唔痛 而且極煩膠
老實你上到6突專全洗埋金數值 點會唔痛呀
就算全谷防都仲有萬9攻

利申 老MK 1突但0突武

Btw 姜維終於六突埋專
唔洗再用飯鏟頭

都係既 不過六突專太遠
火系我要等左慈

我都係分析下咁解
俾我揀我會突左姜維先
可能單P用臥龍谷防 4P用姜維谷攻

呂布有個受5%時所有防禦增益效果提升50%
係咪即係加50%防同抗暴呀

你要防都係想襟打啲啫
暈就最直接可以停止對方攻擊而且斷技
依家金龍班癡線佬個個都係用反暈
[數係咁計]

元寶 銀幣 全金+課長獨有時裝
我地係唔係玩緊同一隻驚

洗唔到
時裝係咪攻防減傷同咩最好?

呢個真係太癡線

乜SIR求教時裝係咪攻防減傷同咩最好?

上面已經有件全金既做參考啦
我呢啲0金時裝數值既想搵窿捐呀

我都係紫就算
金太難洗

刷3-5刷到高包得返1字頭
今次大鑊

刷困?

知我準備練小喬 咁益我

係呀
刷到周dodo都差200就爆緣份
姜維就得萬4左右

雅巴真係練小喬 ? 唔講佢得原3能力
雖然佢雙降攻牌面好正 但冇CC技毫無控場技
金龍真係未見過人用
反睇大喬都叫做有減移速 同原五數值

好有用呀 18%屬性相剋

其實我team 2 係曹操配大小二喬
原3唔緊要啦 衣家呢個時代唔相差得幾多攻擊力
反而小喬其實倍率4技係有9XXX%
而且出技勁快
同埋夠可愛

BTW 屬性傷害同屬性相剋係未同一樣野黎
唔太識計
因為我見開左25%屬性傷害其實係冇加攻
唔知係未要打返剋屬先加
咁未即係同屬性相剋一樣??

屬性傷害同屬性相剋我都唔識計
但照睇字面就應該打木屬既打多18%囉
不過都一定先計攻防比先再計落去架喇
試下今晚7點前沖唔沖到200場先

岩岩係好友boss試左係打返剋屬先+
咁應該似屬性相剋
小喬緣份+屬性相剋15%
技能+25%
羈絆+8.5%

p.s. 其實屬性相剋係未即係相對互有加減
但屬性傷害就剩係己方+攻

第1隻2萬定第2隻了?

新手一問
唔係香港係未開唔到隻game?
見之前個個去旅行就講低哂係到 話唔好踢

去過日本開到

咁點解要報到講唔係香港幾日
fake哂

大陸開唔到?

第2隻啦 曹操2萬左兩個禮拜左右

地區限定嫁?
咁可能係都未定
有冇其他巴打分享下係未得大陸地區開唔到

大陸開到 過年我都係大陸訓教前刷3-5

隻驚轉手辣椒前 係大陸係要用VPN先入到驚
轉手後唔洗 唔知點解

原來係咁
明白了

講定離港好D
到時你去到開唔到咪無人知囉
到時就踢你就麻煩

我而家人在大陸可以答你，大陸一早要翻牆先可以玩，除左係用人仔台個一個數據兩地用個plan外，其他一定要翻牆
而日本，泰國都開到game無問題，正確來講應該只要你上到google既國家，九成九都可以開game，不過在外國時d通告有機會會改左當地文字 我在泰國時開過泰文通告……

我係大陸入到驚喎 不過係連親戚屋企/酒店既WIFI入

明白了
即係唔係北上就冇問題啦

北韓好似唔得

金仔: 朴我? 射枝核彈去你度

分分鐘佢係已經3隊六突爆專了

之前啲專武箱係咪都係3至6星黎?

YES

咁有可能人地一早連左VPN掛

印象中有出過4-6星專武箱抽

冇晒包 迫住要開晒d招財箱

初出係4-6
係近呢2-3次先轉左3-6
搞到係人都中3*

有種終於畢業既感覺

施主﹐你可以DELETE隻驚了

依排送左咁多野 硬係覺得5號個update有伏味
可能又加新課金元素/ 12突武將

留D增加技點既卷
否則狂用突通都上唔到48LV技

我都留左唔少肥料係倉度架喇

呢拉排咁佛心送咁多武將卷
感覺係開突將上限
可能開7-9突

專武6突完仲有冇人會留 等佢出12突專

那有資源
我仲搞緊team2

12突專? 傻啦太長遠啦

儲左幾千元寶又可以ALL IN哂專武

唔洗突專係咪今次唔洗買野？

係wor洗下時裝都好

Team 2啦一齊升
玩死一隊邊好玩嫁

冇你咁多資源算TEAM 2
家陣我力技兩隊都4/5突專，兩頭唔到岸咁

咁快爆機邊好玩架

上次去越南都玩到

減完防一下2技秒左
最好既15%屬性相剋實測工具

800金買紫水我驚洗完都冇分別
早幾日仲ON9, 手殘洗走左個金番紫

好辛苦玩得無銀幣，d 星都唔係日日觀到

其實呢幾個禮拜都係玩夠70/75次, 邊有咁多錢用
下個禮拜完活動都唔諗住再玩

咁辛苦都未有一粒5星星魂，仲未計6星星魂

1上到4要4粒就得, 但係4上5要5粒, 狗撚到

其實我主隊都仲未有9粒紅玉石x 3 玩左成年

我有1粒5星暴 但都係垃圾黎
玉石就每樣約6粒
課長先有9粒啦

仲課 而家我連38$都唔鬼買,根本就追唔到

佢唔改關卡掉落D 銀幣根本就無得玩

我覺得佢銀礦要多1個0先差唔多
咁嘅話我以為會佔銀

只課78
暫時4把六突專

未開4-6突前：
一隊 - 三突專
二隊 - 二突專
三四隊 - 濕9六星專

開放4-6突後：
一隊 - 六突，五突，五突
二三四隊 - 邊有二三四隊 專都冇得揸

唔撚係掛

一陣回家撚下

突專要用精石呢個idea真係fa撚bulous
個諗頭同習總有得揮

之前食哂啲曹周專肥升關刀蛇茅要由三四星再升上去
仲有，溶Q哂啲專都唔夠石全隊六突，痴線

唔課一定係, 課少少都有機會係咁

未開4-6
3隊3突
開左之後突破階段
1）666
2）643
3）333
4）000

講諗頭點夠波叔黎
BTW, 我都係溶左6把先夠升一把3突上6突

1）666
2）633
3）321
4）111

1）333->666
2）100->100
3）000->00?
4）000->???

痴撚線雅巴咁多專武突

1.663
2.000
3.000
4.000

隻GAME會唔會玩玩下由玩一隊變玩一隻

正啊喂
你地個個都好勁，我專突得 611
聽唔知邊位巴打講，慢慢玩，跟自己節奏算

點解d台仔可以掛機掛得咁癲

390 都唔算癲la

衝左15張卷 終於中第2隻 老MK
上到6突了

使唔使咁對我

正身岩岩買左包
2把6* 3把3*
琴晚買個把都1把6* 1把5* 2把4* 1把3*
反而分身黑仔啲 全4/3

你玩哂啦

拎到幾十金再ALL IN埋佢DKLM

屌好撚慘
賽巴差幾多六突關二

分身10開

家陣關公水曹姜維周DO都5突專
我宜家要大量6星專黎熔，唔夠石仔 家陣D石夠升埋其中一隻6突就完了

運帝

大叔啲FD

升水曹先？

依隻驚點玩分身呀癡線佬

我地終於上10級軍團喇

係咪有得買五星專武

最高得4星專買

我以為上左LV10就有5星專買添
算
打征戰拿元寶

而家專武得番一隊有,其他差唔多食晒咁濟
665

666
431
111
100

有課都只係咁

3倍經？

係囉 我都覺得怪怪地
突然刷困3-5有1224exp

啲字體

btw 原來有成6張雙經卷
燒下先 一場困3-5有2040exp

番工冇得升

我要升關羽 肥褚 仲達
依排坐火箭沖上6突後都未得閒升
仲升緊2突緊既老MK
搵姜維帶順便升埋個6000緣份

忙過番工

依家主要升老MK啫
其他打算慢慢升咋
反正唔洗再入周dodo同曹操升緣份

老mk點突專 諗起都累

6突完姜維專先再諗 升定隻人先冇壞
相比起以前 依家升隻人易左好多啦

人就冇難度 何況原四仲易
不過我突完姜維已經累了
又冇晒材料
諗住草下資源等新英

司馬師咩評價

老實講 就算出左要升都係件好長遠既事
除非你allin通突/突卷落去隻新人度
加上有暈既袁紹實在太屈機
自身加防技+多hit+追+暈
當然 布仔都得既仲有無敵同反暈 但食少15%攻

我晚晚單P都見到老MK
興幸既贏到全防隊 水袁紹+火曹操+水郭嘉
但要全場拉打

好想打下谷防老mk

因為我返到屋企會開電腦
分身用電腦玩
正身用ipad

真愛玩家

係愛呀
其實係用電腦打機
順便開埋黎掛

1個AC都玩唔惦
仲話玩第2個 命都俾埋佢

我電腦 , 2部6s , ipad 都有登入我個acc
邊個順手就拎黎掛
但都沒心情玩2個acc , 玩其他game好過

其實我pc仲有玩瑪奇同ow
ps4隻龍珠就仲未打爆

開多10個專武箱都係3, 4星 DLLM
係咪其實買蜀箱就會伏
試下買其他國會唔會好運D先

我分身買魏
正身買吳
暫時開左好幾set都ok

之前唔係賣 千5金 , 4-6星專 千5金
係我記錯定佢今次 降左落3-6星專

掛機掛到想嘔...又要SIDE時間做日任

係上次開始變3-6
再之前都係4-6

但4-6好似係頭幾次先1500金5把
後尾都貴左 好似2500定成3000金5把
記錯唔好屌咁大力

時裝要絶對減傷定絶對傷害好d?

2樣垃圾 要生命

咁要固定值or %值

固定值加多D
除非你隻人仔插好多綠石

岩岩打完5連好撚多人用姜維
咁岩我都入左隻姜維玩下
發覺都係用臥龍可以克返佢

有一場對面條痴線佬隊長姜維
咁我即刻換周瑜
佢一招2技車埋來秒撚左

唔該

JunMaku?
尋日打左場 輸左

2技都秒 巴打周瑜幾多防

我隻周就經常被姜4技秒，頂佢出手太快

洗返防後好少比姜維2技秒
但佢真係太快

DKLM金龍好多袁紹呀

玩返佢地啲曹徐周啦

冇開軍團副本

我都係2萬攻, 大約9千5防
但發現好紙板，出左1, 2技後要即收起好似好唔著數
諗緊好唔好谷返萬3-4防同人鬥磨

唔夠貢獻 要夠2萬8
大家刷多啲啦

我已經唔夠防石撐第3隻

1個月後 最強小喬會出現係金龍

我等你呀 我地團都冇人上金龍既

一樣
全防石隊唔夠石第3隻
第2隻都差1-2粒6*

我都係九千防
比人一招秒

多謝巴打幫我報牛
應該係佢啦
冇點睇名
放得姜維做隊長應該過2萬攻

me日日用姜維秒人

嘩 回血全防關銀屏真係好惡打
用曹操係咁比佢回血
打到就死又回血

要轉隻大喬2技減佢速再接技直接秒先得

唔撚理佢就得啦

雖然4P姐
但係就係好想打死佢

BTW 岩先大喬開住罩沖入中間
硬食3隻曹操出技
減哂佢地50%攻
之後佢地放4技乜技物技
全部都打10
好期待我隻小喬表現

唔好話咩金龍區啲人大力啲, -左50%攻都係會變哂傻仔

係 屌佢老味-90%攻 真係大家累鬥累

其實-40%/ -50%是但中1個已經夠
比你22000攻 X 1.25 隊長 = 27500
減完40=16500
減完50=13750

衣家普遍谷防谷到萬6萬7
但呢啲減人攻角色
插哂防都仲可以keep 萬8萬9攻
谷得22000攻實唔夠1萬防

衣家變相減攻當道
除非好似周瑜2技/姜維2技咁1hit
唔係嘅打多1下就即刻食debuff

p.s. 1p1另計, 因為我唔熟, 唔Sure

而家隻大小橋咩能力值 睇下

有排啦 1個月後呀
小喬把專仲係0突
大喬把專就4突而已
暫時儲緊資源

一個月點六突專

我係諗住4突住專玩住先

利是去到幾時完

2萬元寶課左未

好似星期一維修

Yessss

唔課呀

課左應該即刻整完

課啦

可以抽13次專武箱

咁你仲等咩呀旋巴

我都冇野想練

照課
享受抽野樂趣

晉國果d英幾型 唔知幾時先出到
仲有張春華練師

尋日FB見有人專武唔洗暴擊
洗生命 好似唔錯
正常冇洗生命 2倍血後近12萬
但洗完生命有成16萬鬆啲
谷防既話襟打好多 我又有啲想洗

關妹

紅包最後天係咪5號
[ 新春活動第 2 彈 - 賀歲紅包 & 龜年糕與紅春聯兌換活動 ]
1. 活動期間 : 2 / 08 ( 四 ) 維護後 ~ 3 / 05 ( 一 ) 維護前為止
2. 禮物兌換截止 : 2 / 08 ( 四 ) 維護後 ~ 03 / 11 ( 日 ) 23 點 59 分為止
3. 活動內容 : 活動期間內可以收集賀歲紅包、龜年糕與紅春聯等禮物

係啦 5號前用盡包去刷

我真係覺得力隊玩關妹+呂布+肥褚係有得玩
關妹仙鶴專+回血時裝
布仔暈專+反暈時裝
肥褚拔山專
3隻都全插防石 關妹用埋防法寶
呢個組合單P到4P到又大力又襟打

昨天我試用我隻3突專布仔加防近1萬
但攻得萬三四
武鬥時攻力比徐庶差不多
徐庶暴擊高但前1,2技多化式同布仔技既定政%係高
所以有時覺得布仔仲好用
原因係4技加暈衝入去打水曹真係好鬼正同煩

以架防過萬先好點吧？

增傷都唔要走去沖生命

試下咁玩
仲要谷防
以架有成廿萬生命
再谷埋防應該好過癮

你專武洗你專武洗曬生命同生命%?
中端應該可能玩得過既 但高端啲就唔洗諗

小弟曹操臥龍都萬4防

但你技隊既技x既%唔算高
以架再更新變下咁先

生命得咁少就洗走佢吧啦
入增傷好過

你指邊樣轉增傷？

3513生命

爆擊同抗布咁低
其實有20萬血會唔會都係沙包

依家主流已經轉左去攻防命
抗同暴依家都變左少眾
有資源玩2隊既話 不妨一隊攻暴打PVE
另一隊沖攻防命打PVP
我呢啲資源有限 玩攻防暴算

尋日打庫仔團一個玩姜維既又大力又高防
打到尾我曹操2技起手+4技落冰都打唔死佢
最後輸3/2 我估佢專武有沖生命%

大佬我盲喇 10抽3把6星

所以根本對有運既人3-6定4-6問題根本不大
有運既抽5-6星碎料 冇計既下下MIN PAY

利申 岩岩5抽3*4 + 5*1

好耐冇見喇生化巴

咁似講緊我
Team 1 PVE 插攻暴石, 插攻, 暴, 增傷星魂
Team 2 PVP 插全防石, 插攻, 防, 減傷星魂 (未齊各項9粒6*藍石)

想唔想69互含
我好似係MHW見到你..

今晚試下覺得如何先

隻GAME有無咩新野玩

MHW我冇玩
我呢啲名通街都係架啦
新野要等下星期一

臥龍冇左拔山真心細力左
姜維根本bug英
大力到係呢個patch都可以逆屬殺

所以有啲入場見到個名已經唔想打
Gloxxx4kid個啲用曹操+姜維+袁紹
CLS屈機到

唔通睇錯
我都好耐無玩......
而家有無咩好淫既女角抽

星彩+新時裝淫到底褲任睇
BTW我都等緊張春華

一開隻GAME
見到武將爆哂位就唔想玩...

同埋班課長已經全身五星星魂

開曬5個洞既 全4星都唔會差好多
我夠料開第5個洞但唔夠2000金

而家通常用咩武將......

曹操+姜維/臥龍/徐庶+周dodo/袁紹
呂關張

呢幾隻我得諸葛亮.......

急唔黎既 依家仲有活動俾你刷紅包
紅包出key->用key開箱出好多原五卷
唔少人刷過20張原五卷

得呢d
邊度打紅包

生化巴你本身玩開咩

呂鈴綺....